唔好再白色恐怖，咁做只係幫中共助攻

一定要接受永遠都有唔同意見，就算有我地成功爭取到自由，港豬係唔會消失
幫手播種，唔係要威逼其他人支持我地，唔好郁d就起人底放上網

起晒佢地底又點, 自hi完但絕對唔會多左人支持